挺共網紅遭「舉報」，被共產黨搶地｜還嗆爆小粉紅戰狼，一起來舉報吧

小粉紅嘅價值同韭菜無異

留名

推